美國都可以行民主制，點解中國唔得？

Make China great again ok?
想當年08奧運
真心對中國人呢個title 開始有Feel
望見個奧運會籌備到有聲有色，中國獲取多面金牌，真係好感動
因為見到中國走向富強，軟硬實力皆兼備

我肯定絕對唔關膚色事，日本亦係 Asian
點解可以咁高質？
論人才、資源，中國絕對唔輸蝕
單單論面積，中國已經比日本大25倍
中國有咩輸蝕？

太貪錢

中國想推帝制 人民都好支持

其實無限制連任有咩好處？

國民質素都唔同....重點係有支共呢樣野

罪惡嘅根源

戀權囉,咩都佢話事,佢爽囉

中國要分裂

匪性難改

美式民主都開始沒落緊

中國奴才多

貪權

我覺得共産黨性格係一定要佢揀寧願要權力都唔要錢，要操控，要話事

屬於香港既#metoo行動上線啦

國際關注！國際關注！

唔好講講公民素養，中國有幾多人唔識字呀，點行民主

細個都覺得對中國有歸屬感，大個對中國宋朝前既事有好感，打後全部不了，黑暗到仆街，家下中共更加係

共黨主題曲

因為中共

因為貪

因為管治者廢同無腦

因為殘體字

因為共產主意政權 一黨專制
黨內高層唔會係由人民選出嚟
所以你唔好再FF

民主制就會失控（對佢來講），就無得話事

嘥氣喇
大陸人嘅質素

黑社會爭龍頭棍，爭話事權，爭做大佬，無所不用其極

民主？公平規則？咩來㗎？

啲人掛住搵錢 唔得閒理你民唔民主

中國唔得既原因係: 共產黨
佢地存在中國都唔會有民主制

1.中共極權政府唔敢
2.人民素質問題，極易被民粹，賄賂左右
你諗下民建聯喺香港派D嘢食都收買到D老人家，喺大陸窮困地區會點？

可以唔駛自己諗野
餵乜就食乜